%%=============================================================================
% File Name:
% Creation Date: 05:30:08 22-05-2012 ICT
% Last Modified: Tue May 22, 05:39:02 ICT 2012
% Created by: xuansamdinh
% Email: xuansamdinh.n2i@gmail.com
% Package:
% Description:
%%=============================================================================

\chapter{Giới thiệu đề tài}
Chương đầu tiên của tài liệu xin được giới thiệu ngắn về đề tài như lý do lựa
chọn đề tài, tên đề tài, những mục tiêu mà đề tài này hướng đến, vv...

\section{Đề tài} % (fold)
Tên đề tài: \textbf{Xây dựng trình khách cho website Imgur.com}

Xuất phát từ ý tưởng tương tự như các trình ứng dụng \emph{micro blogging}.
Đồng thời cũng xuất phát từ nhu cầu thực thế của bản thân hằng ngày. Nên em đã
lựa chọn đề tài này, như là đề tài nghiên cứu và thực hiện dành cho Đồ Án Tốt
Nghiệp của mình.

Đề tài đi vào việc tìm hiểu, khảo sát những nhu cầu của việc chia sẻ những
tài nguyên số nói chung, và hình ảnh nói riêng, đặc biệt là hình thức lưu trữ
và chia sẻ hình ảnh trực tuyến đang phát triển mạnh hiện nay.  Cũng như điểm
qua các yêu cầu phổ biến của người dùng khi sử dụng một nhà cung cấp dịch vụ
lưu trữ và chia sẻ hình ảnh trực tuyến nào đó.

Sau đó tìm hiểu về những đặc điểm của một dịch vụ lưu trữ và chia sẻ hình ảnh
nói chung, và những đặc điểm mang tính chất kỹ thuật của dịch vụ ấy. Nhằm tiến
tới xây dựng một ứng dụng giúp người sử dụng có thể sử dụng dịch vụ một cách
khác, nhanh chóng hoặc tiện lợi hơn.
% section Đề tài (end)
\section{Mục đích} % (fold)
Đề tài được thực hiện với mong muốn xây dựng một ứng dụng như là trình khách
cho một dịch vụ lưu trữ và chia sẻ hình ảnh trực tuyến nói chung, và
\textbf{Imgur} nói riêng. Nhằm tạo nên sự tiện lợi, nhanh chóng trong quá
trình sử dụng các dịch vụ lưu trữ và chia sẻ hình ảnh mà rất phổ biến hiện nay.

Thứ nữa, là với mong muốn rèn luyện kỹ năng của bản thân, cũng như hiện thực
hóa những gì đã được học.
% section Mục  (end)
\section{Kết quả} % (fold)
Sau khi hoàn thành, đề tài hướng đến việc thực hiện được các mục tiêu như sau
đây:
\begin{newitemize}
    \item[\textbullet] Xây dựng được ứng dụng với những chức năng cơ bản.
    \item[\textbullet] Tìm hiểu và nắm bắt những kiến thức thực tế, kỹ năng cần
có trong suốt quá trình thực hiện đề tài.
\end{newitemize}
% section Kết quả (end)
\section{Bố cục} % (fold)
Tài liệu này bao gồm tất cả 6 chương. Bắt đầu từ chương giới thiệu ngắn về đề
tài, cũng như mục đích của đề tài.

Chương tiếp theo đi sâu vào tìm hiểu những nhu cầu về lưu trữ và chia sẻ hình
ảnh trực tuyến. Đồng thời xem xét những yêu cầu của người dùng mong muốn đối
với một nhà cung cấp dịch vụ lưu trữ và chia sẻ hình ảnh trực tuyến nào đó.

Chương 3 đi vào tìm hiểu những đặc điểm về chức năng sử dụng của một trong
những website cung cấp dịch vụ lưu trữ \& chia sẻ hình ảnh trực tuyến, có nhiều
người dùng nhất hiện nay. Và sau đó là tìm hiểu về những đặc điểm kỹ thuật của
website đó. Nhằm tạo cơ sở kỹ thuật cho việc xây dựng ứng dụng, là kết quả của
đề tài này.

Chương 4 nêu lên mục đích xây dựng ứng dụng. Những yêu cầu chức năng cần đạt
được. Và những công cụ được sử dụng khi xây dựng ứng dụng này.

Chương 5 khái quát quá trình xây dựng ứng dụng. Nêu lên những yêu cầu kỹ thuật
cần giải quyết và các hướng, công cụ sử dụng để giải quyết yêu cầu đó.

Chương 6 là chương thể hiện chi tiết việc xây dựng những chức năng cơ bản của
ứng dụng ở từng bước, từng chức năng.

Chương cuối cùng là chương tổng kết, nhìn lại quá trình thực hiện đề tài.
Những gì đã và chưa làm được. Hướng phát triển trong thời gian tới.

\begin{center}
    \line(1,0){250}
\end{center}

Chương này của tài liệu đã giới thiệu về đề tài của tài liệu này, trình bày sơ
qua những mục tiêu của đề tài. Các chương tiếp theo, tài liệu sẽ đi vào chi
tiết các nội dung như đã trình bày ở trên.

% section Bố cục (end)
